覺得自己好對唔住被捕嘅手足

港共同黑警打壓力度越黎越強，出得到街嘅就俾人拉俾人打，街坊路人記者都打，社區入面文宣都拉。